大埔公路發生巴士翻車意外 (6)

19名死者

多左一名?

係

車牌 9991